覺唔覺自己係一條垃圾?

問你自己

覺
唔覺

統計吓

覺 廢紙 膠樽咁

叫暮容嘅係最垃圾

唔覺

係一pat

慕呀垃圾

黃鋁罐

我係一袋垃圾

錯啦，廢紙膠樽回收到，但我哋回收唔到

廢人
垃圾
社會敗類

你仲廢過垃圾呀

垃圾(可燃)

我冇打錯，你做咩幫我改

唔係覺
係直頭就係

你出得呢個post,都知你點睇你自己
唔好灰心！加油啦！弟兄

自己懶係型咁 唔被依個on9 世界同化

都唔知點解

明明奶共 刷鞋 做港豬咪安居樂業囉
係要懶特別咁 , 真係覺得自己好垃圾

覺

垃圾get 唔到

你估你廢啲定我廢啲?

你點知我鐘意佢?

你個名
咩事

垃圾po

唔夠你垃圾